大人網個老細重未知衰咩

斷人衣食如殺人父母， 你搞個咁既網班黑社會食咩， 實搞鳩你。

警察係勤力就唔會重有黑社會啦， 入線費保護非法馬欖繼續存在， 你諗下點解會咁？

所以七警坐監， 黑社會即刻捐錢幫手

你知道得太多了， 小心比狗咬

交唔夠保護費

冇交片😂😂😂😂

真相

唔夠黑唔等於白